錢照拎 抗爭照做

還富於民好應該 全部我哋血汗錢 唔通拎晒去益中共？

買神裝

基本啦

發覺一話派錢出面就好多5毛上線

幫手足，黃色經濟
拎少少出黎係舉手之勞，但人多已經好有效果

幫手足

捐比立場蘋果獨媒hkfp
或者捐比頭條志豪同森哥
或者 依到可以捐比 3個還押緊既手足 負責平時伙食同律師費

一定會
希望大家多有多捐少有少捐
有能力就捐多啲